有冇人好怕睇d旅遊片

一睇就覺得自己行屍走肉
係一個不折不扣ge奴隸
一日用超過一半時間搭車番工
好後悔以前去過咁多地方見識
寧願自己咩都唔識
安分做一隻港豬可能仲開心

辭職

Walking dead 好睇喎，有9個season

你養我？